麥巴比食撚屎啦 仲想爭金球奬

廢撚到

人地踢翼架 on9

兜啦柒頭
姐係唔夠全能囉
隨便講幾個
c朗美斯基沙文世三尼馬bale蘇狗 even係沙拿
呢堆前場咩位都打到啦

仲有 mbappe本身係踢正前 on9

上面條柒頭真係笑撚死

feel 到會環保post

係

一時失手姐

佢一定係唔全能嫁啦
但前場得返佢一個又真係好難發揮既

留名待笑

舒米高
乜今晚咁齊人

燈post

一陣會入波

又燈

麥巴比=球盲探測機

燈到

屌 0:2